【有冇巴打扑野果陣會要求條女嗌住你個名un】

你條女叫錯名

椰汁炸豬扒

高呼我的名 叫我有快感

條女嗌住你個名un

椰汁炸豬扒~椰汁炸豬扒

鍾意佢嗌 我有老公

𨳒你老母臭化閪插𨳊𨳍爆我個閪啦689。